整佐個深宵羊架👍🏻

一個符號

👍🏻

食完仲肚餓😞

食緊番薯

比老鼠咬咗忽？

番薯飽肚

我食佐啖😋

好想食